Documento gerado sob autenticação Nº KAP.347.511.T60, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             522                  de  17/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°42052,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, LUIS ROBERTO DA SILVA MACEDO (Siape: 0353653 ),  para substituir   HELIO
HENKIN (Siape: 0351370 ), Pró-Reitor de Planejamento e Administração, Código CD-2, em seu afastamento
por motivo de férias, no período de 24/01/2018 a 01/02/2018, com o decorrente pagamento das vantagens
por 9 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
